《請人手置頂 - CCTVB》繼續仆街 午間新聞好有問題

1. 淨係訪問行政會議 林咩野 和 劉兆佳

2. 剪接 用學生拉鐵馬 警察清鐵馬 片段，完全冇提警察暴力清場 槍擊學生 義士殉國 市民讓路

香港人一少少放鬆，建制傳媒同政府就咬返你

茶餐廳成班基層同廢老，就會有印象係「示威者搞亂香港」，林鄭已經停手，你地仲想點。

推！

推

反TVB
由家中做起

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

我開ac 急寫兩篇文

就係見到我們依場運動 開始有輸 的可能！

香港人，不分化
香港人，加油

推 小心建制文宣

依家要做既野，係落區解釋「我不是暴徒」、「偽建制 真特務 禍港」

cctvb一日唔執，哩個問題只會繼續存在

屌TVB老母

放心 而家做咗正經嘢先
佢哋放得火自己預咗還🔥
包括上去講狗嘢嘅人

時機略急